# Sport Map Lti

Для запуска проекта надо(OS Linux):

a) node 14.18.1 ( лучшее описание установки нужной версии https://tecadmin.net/how-to-install-nvm-on-ubuntu-20-04/)
b) дать права работать без sudo по папке /var/www/sport-map-lti/ 
c) Apache2 (sudo apt-get install apache2)

Проект клонировать в папку /var/www/

Далее npm install (без sudo)

Когда установка пройдёт успешно можно запускать (npm start)